澳門颱風期間3死 男子遭強風吹倒撞牆亡

「天鴿」來襲，澳門廣泛地區受波及，出現停電、水浸。澳門當局指颱風期間，有3人死亡，其中一名30歲男子遭強風吹倒撞牆，送院經搶救後均證實不治。

該名30歲男子持藍咭，即在澳門工作的外地人須申請的外僱身份認別證。另外兩名死者分別為一名62歲從高處墮下的澳門男居民，以及一名遭重型車輛輾過的45歲內地男遊客。

另外，今早於筷子基雅典灣附近，有4人一度失蹤，其中2人獲救，2人仍未尋回，中午時分，內港一艘本澳停泊漁船沉沒，澳門當局正在跟進中。

慘

睇黎又係大陸人

畀貨車壓死果個係…

\|/

感謝黨

該名30歲男子持藍咭，即在澳門工作的外地人須申請的外僱身份認別證
黑咩工呀

天罰

死廢老，勞工同支那狗

果個勁恐怖

有片?

死神來了

澳門呢啲真係鄉下地方
你睇下香港，打風仲邊死到人

有

有片
斷頸

Where?

求片

上下facebook啦死毒撚。😹😹😹

澳門狗還有黨呀

大陸澳門一家親
仲分黎做乜

呢個？

係

【天鴿襲港】男子九龍城碼頭墮海亡

澳門天交台真係害死人

ON9到,用個人頂住部車

未必關打風先,自己墮海
但澳門死果啲真係比風吹到然後因為一啲原因

以為自己係超人

痴撚線
澳門死既就一定係因為個風
香港死既就唔一定係因為個風

你不如話佢係新香港人黎啦

部車對佢黎講好重要

抵死

輾過? 壓死? 同條片唔同人嚟㗎嘛?

呢到都唔係澳門

咁又係呀 澳門狗條命係cheap過佢部錢7

share 唔到片

柒少震啦
撚係澳門咩
傻鳩

原來係中山

wa

咁既風都要咁過馬路

同意，除非你真係玩命去海灘游水，根本唔會出事。

澳門狗同大陸人有咩分別？

澳門九點先掛八號，啲人出撚晒街返工啦，天文台 on99

同你地新香港人一樣冇分別架

澳門狗出沒

嘩屌......
真係rip

rip

求Link

澳共政府垃撚圾 打個風都保護唔到市民

仲派唔派錢呀 澳門狗成日咁串

咦？有番電啦？有番水喉水未呀？

8號風球跳海自殺 老翁拒接水泡救起送院亡

自殺架好似

有狗呀

其實幾抵死，澳門狗係咪普遍都係冇腦？ 人定勝天呀？

五死兩失蹤...
關唔關天文台事？

其實理性討論 如果佢唔頂住結果係咪都一樣？

點會唔關

神既考驗

🚛use BODYSLAM!
Its super effective!
👴 has fainted.

冇錯 係共產黨既考驗

哩個係澳門?